個個都鬧何君堯個人渣，點解冇人鬧鄭松泰？

如果當日唔係佢鎅死AV仁，何君堯又點會上到位？

熱狗沒有一隻是無辜的

當日分裂到咩程度
白鴿割蔗割到就快變建制派
向前望, 今日白鴿都做左好多好事幫大家
我地唔好追究往事

08年全高登都係中國人tim
不過今時今日已經 we connect

分化少陣啦柒頭
仲有何君堯上到位又點？
唔係佢點會爆出警黑勾結醜聞？

講真，何妖係豬隊友嚟